用自動增值機用到過數緊數咁

大佬你增值一舊水姐， 攪咁耐耐到過數咁